究竟帶遙控器熄餐廳CCTVB電視有無犯法？

純學術討論
係咪會犯不誠實使用電腦？